超人出全力既話，揸唔揸得爆神奇女俠對波？

揸到變肉醬都仲得

唔係話佢都有神力架咩

咁你問揸唔揸得爆姐，又無話女超人有冇抵抗

揸到流晒閪水都重得

咁超人出全力打飛機會點？

會射精

條丁大過習大大

架飛機會一下打爛